{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 허브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数以上で追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペンション以外はペットと一緒に過ごすことはできず、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約料金や料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ペンションには一軒家ペンション、キッチン、専用キッチン、屋外テラス、禁煙客室、空気清浄機、プールビラ、プール、カラオケ、バーベキュー場、屋外プール、ペット同伴可能(追加費用は現地決済必要)であり、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上で追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数以上で追加される場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に過ごすことはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に過ごすことはできず、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を遵守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。宿泊客は客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには一軒家ペンション、キッチン、専用キッチン、屋外テラス、禁煙客室、空気清浄機、プールビラ、プール、カラオケ、バーベキュー場、屋外プール、ペット同伴可能(追加費用は現地決済必要)であり、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 657
    }
}